「唔驚~~~唔戴~~~」英文點講?

ng afraid ng mask

cum tnt

No Carrie No condom

Do not afraid
Do not wear

I wanna die

RIP to me

I am stupid

Never
Never

want die want die

believe the government

I cunt
I die

Won't scare,
won't wear.

貪佢押韻

mm gang mm dai

No fear no favour

nono

im chinese

No fear, go bare

In Shithole
We trust

fuck me pussy

Ng lun dai, commit suicide

no fear drink beer

i wont die
I die now

LigmaBalls